# Dependencias 

Es necesario antes de correr la aplicacion en produccion instalar 
las respectivas dependecias con el siguiente comando en consola
### `npm i` 

## Descripcion 

Crud desarrollado para prueba de seleccion de la empresa MVM 
luego de las dependecias puede ejecutar los demas comandos 
por consola

### `npm run start`

Para inicializar el frontend, se abrira en 
[http://localhost:3000](http://localhost:3000) en el navegador.

